深夜輕鬆十連

1

2

dllm

我 唔俾

dllm x 2

上次有人推到1001都係做唔到

不

3

點解你地唔訓

唔準

屌樓豬老母

點解你唔訓ge

唔可以

不如係度傾計

卜

點解你又唔訓

唔俾

Hi

咁得閒打鋪機做好啦樓豬

你講先啦

想訓 不過唔想訓

求下你去打機啦

朝早訓完，宜家訓唔返

no

樓主分咗手之後還好嗎

我都係喎

多謝關心

停

hi 樓主

去打機啦

加油

唔得！

幾點呀大佬，訓啦

不了

唔洗你打氣

幫你啦

12345678910

我想訓又唔想訓

不咩姐，關唔關你事呀

多謝哂

4

5

6

你2

7

8

斷

9

10

11

12

ya

...

yo

走先啦

眼訓了

898

攰

訓啦

早抖多醬兄

攰你又入黎

你都早抖啦

88

唔要

唔咩要呀

抱抱

唔話你知

搵你自己張床隻熊仔啦

我要樓豬

早d瞓啦 樓主

你點知我張床有熊仔

500磅大肥婆，又有老泥

gay

無人想知wo ching

你都早啲訓啦

禾想知

wait

瞓啦 樓主

咩事呀你

橙

樓豬抱我

你睇下自己個名先再叫我訓啦

提你早d訓

橙咩呀

訓撚醒未呀

你同我立即離開

好惡

F5

十連真係簡單到痴線

唔好啦
一齊孤獨

多謝你

我諗住過兩日同中意嘅女仔表白 但9成9 fail

加油呀

咩女仔黎架，邊到識，識左幾奈

表白只係為左1%嘅機會同99%嘅死心

橙=慘

第幾次表白
GO人一世物一世

夠了

好靜好乖嘅女仔 同學 兩年

咁渣架，咪表白啦
柒撚死咩

應該係第二

咁第一次呢？ work?

今年grad了 了心願

Work 不過係好多年前 少不懂事嘅時候

你知唔知點解自己a0？
就係因為你唔早啲訓呀

唉
我都已過左啦
成功
但冇好下場

你都係
利申A380

有意思咩，諗下點樣係往後既日子氹掂人好過啦

好好笑呀

唔表白就唔會再有聯絡機會 佢係個好特別嘅女仔

全世界大把特別既女仔啦，會唔會係你自己圈子太窄先咁覺得咋

死廢青

咁退而求其次
問下佢攞contact算
之後再上
如果唔比就算

得2個fd 唔中意同男仔接觸 唔中意講野 又文靜又可愛又細粒

同班同學 暗戀咗兩年 一直想接近佢都若近若遠

你唔好以為自己好了解佢啦，佢仲有好多另一面你唔知咋，佢屙屎果陣會撩埋鼻屎你又知唔知

Who care

下次幫我打11

啱
不過好多時拍左先知

所以我唔甘心 唔甘心乜嘢都唔做等佢變成生命入面嘅遺憾

咁佢就唔特別啦

拎個tg/fb/電話 咪算

呀，我地都差唔多grad啦wo，不如一齊影相張，留個tg得閒聯絡下呢

但唔一定既
everyone is unique and different from others

係我入面she always special

我一直都有佢電話whatsapp
佢無fb無ig呢點夠唔夠特別

怕佢怕醜就問佢fd
做佢fd既fd再推上去

咁你表白黎多舊魚啦

同埋有同佢影過相 我呢兩年唔係白過 做過好多野

點解

.

佢正常人黎架？

仲有大把機會，需要急一時咩
我從來唔打無把握既杖

已經無機會喇 同埋我想俾個放棄嘅理由自己

唔係 she always special

求下你直接放棄，然後就去訓教，唔好阻我十連

咁就要用d special手法

例如？

禾唔熟佢，好難講

Fd搭fd約 送禮物 教佢野 背後係咁幫佢 好多方法都試過

佢有咩反應

無人想收你禮物，無人想你教佢野，無人想要你幫
啲橋屎到不行

嬲豬

hi

其實佢好中意對住我笑 我亦都成日引佢笑 但之前試過一排揾佢揾多咗 嚇親佢 之後佢就冷咗啲
同埋就算佢中意對住我笑都好 某啲相處嘅位置係睇得岀佢無feel 佢啲fd亦同我講過佢無興趣拍拖

應該過多3 個中會易少少

3 個鐘

寶寶心很累

咁你就加油啦

佢唔係對拍拖無興趣，係對你無興趣呀

咁不如訓啦好嗎

我個心都好累

唔好咁mean啦

所以想搏一搏 為掛牽寫上壯麗完結篇

快啲死心對佢係好事

可能要耐d時間呢，加油

唔好太博，會好慘

已經無時間 我同佢嘅交流主要係日常生活 日常生活無重疊就會完

6
你都係想我咁姐

有冇試過約出黎行街

我就係想炒埋去逼自己放低 因為已經拖住咗我兩年 呢兩年我拒絕曬同其他所有人發展嘅機會

係地係對你有小小意思既，你遲下約佢，咁佢都一定出

啱

連佢啲fd都好難約得郁佢 獨獨

其實不如咁講 我就係因為知道佢唔中意我所以我先想表白

唉

?

咁一次過成班人咁約，多d交流先再單獨約睇下點

你要是不喜歡我 願你找到喜愛那位

無野好唉wo

試過

冇反應？

一班人入面最安靜嗰個就係佢

我真係好中意佢 係一見鍾情個種

唉，我訓

樓主成功未

有冇多交流？姐係吹水

我唔信

係開學之前見到佢就對佢好有好感 開咗學先知同佢同班

早抖嬲豬 ya

有少少

咩都唔了解，等收皮

又話訓

成功未

未

樓主加油

佢唔中意講野 我算係同佢講得比較多嘅男仔 其他男仔佢基本上唔會應

可能佢係果d要時間培養感情果d人黎，慢慢俾多d心機啦，如果有

還記得當天跟你遇見 我還未想到這兩年
跟你的一切 會像塵埃般 抹得不留下一點美好記憶

係 長時間嘅小心培養 不過時間無情 我們會分兩地 各自改變

咁博一博啦

我又要試十連

屌你老母唔撚玩喇

做人唔可以咁易放棄

屌 覆到快到唔計系統忽略左我某d cm

講得好啊

都係去到8

食屎啦你班仆街

成功嘅一半

巴打加油啊

今次真係bu你地丫嬤

朕 來斷

1
2
3
4
5
6
7
8
9
10

搞掂，訓得

做人唔可以輕易放棄

無放棄，聽日再試
留得青山在

等你

Hi你老味

好彩Double check

只差一點點~~

番工悶呀屌你

醒咗瞓唔翻

Cut 你個十連唔夠快 黎多take

揾我？

好悶

？

hello

又係你

早抖

黑洞真係好危險，唔好衝入

岩岩入一入去睇 好癲

13

14

15

16

17

18

19

想20？

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

上連登有d經歷既都知半夜唔會少人係臨天光先少

12345678910

醒目

得咗喇我

你班癲狗

早

不早了

人地輕鬆廿連都玩完